
                      Si te gustan los efectos especiales, persecuciones, tecnología y acción, no te la pierdas. Si has visto la original, te decepcionará. Si esperas que aporte algo interesante a la historia te decepcionarás aún más. Si puedes ver otra, pasa d ésta.
        
            